棍波肥佬

又要等幾個月

點解肥？有快期？

Cut 線冇拎頭

另頭呢d基本野都未做好 學多10堂先啦

咁抵肥啦

抵死，記得唔好再考啦

根本唔關根事

考官話手車ok
係嗰一下肥

Cut線個陣？

姐係衰on9

同我一樣
就係差一下

係

嚴重on9

冇望盲區好危險 再接再厲啦